醫管局可唔可以報告612傷亡數字等相關資料

成日有流傳612有孕婦流產，嘔血嗰個青年過咗身，仲有其他傷亡情況，但真係好想知實際情況係點.（我擔心啲資料俾政府封閉左）